{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081407",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브쌈주머니 서대전역점"
    },
    "text": "シャブサムポケットはきれいで静かな雰囲気で団体席と保育園が完備されているので、団体の飲み会や集まりに最適です。ここでは新鮮できれいな野菜とサイドメニュー無限リピートで仮性費を最高に維持しています。また、週末と祝日にも平日価格でサービスを提供しています。シャブサムポケットは、西大田駅とコストコの間ビルスカイパレス商店街2階に位置しており、運営時間は毎日11:00から22:00までです。ここには多様なメニューもたくさん用意しています。お昼特選牛肉しゃぶしゃぶ、お昼特選オルクン牛肉しゃぶしゃぶ、お昼特選アヒル牛肉しゃぶしゃぶ、夕方牛肉しゃぶしゃぶ、ダック&しゃぶしゃぶ、三枚焼き&しゃぶしゃぶ、右三枚焼き&しゃぶしゃぶ、サムギョプサル焼き無限リピート&しゃぶしゃぶ、右三枚焼き無限リピート&しゃぶしゃぶ、無限リピートsetなど、様々なメニューがあります。ここは楽しい集いを楽しむのに最適の場所です。シャブサムのポケットからおいしい食事と一緒に楽しい時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シャブサムポケットはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "シャブサムポケットはきれいで静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットはどこに位置していますか？",
            "answer": "シャブサムポケットは西大田駅とコストコの間ビルスカイパレス商店街2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シャブサムポケットの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "シャブサムポケットではお昼特選牛肉しゃぶしゃぶ、お昼特選オルクン牛肉しゃぶしゃぶ、お昼特選アヒル牛肉しゃぶしゃぶ、夕方牛肉しゃぶしゃぶ、ダック&しゃぶしゃぶ、三枚焼き&しゃぶしゃぶ、右三枚焼き&しゃぶしゃぶ、サムギョプサル焼き無限リピート&しゃぶしゃぶ、右三枚焼き無限リピート&しゃぶしゃぶ、無限リピートsetなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットは団体の飲み会や集まりに最適ですか？",
            "answer": "はい、シャブサムポケットは団体の飲み会や集まりに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットでは週末や祝日も平日価格でサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、シャブサムポケットでは週末や祝日も平日価格でサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットには保育園が完備されていますか？",
            "answer": "はい、シャブサムポケットには保育園が完備されています。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "シャブサムポケットでは新鮮できれいな野菜とサイドメニュー無限リピートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットは楽しい集いを楽しむのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、シャブサムポケットは楽しい集いを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "シャブサムポケットでおいしい食事と一緒に楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、シャブサムポケットでおいしい食事と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 561
    }
}